有無人諗到點完美駁回”我地只係小巿民，只求安穩生活”

啱啱上網睇到啲廢佬留言話佔中九子嘅判決係抵死，因為佢地搞亂香港，佢地呢班小巿民只係想安穩過生活bla bla bla..

我真係對呢啲想逃避政治嘅說法不齒，同時亦認為呢種講法係香港缺乏良好公民教育嘅鐵證。佢地永遠只會認為自己係被統治嘅一方，所以佢地只好乖乖地聽話就係最好嘅狀況(奴性？)殊不知呢種做法就係助長緊威權，同時一路嘅退讓亦係將自己嘅權力拱手相讓俾統治一方。宜家嘅巿民只俾一時嘅所謂安寧蒙蔽雙眼，卻睇唔到政府著以温水煮蛙嘅方法慢慢剝奪緊大家。宜家有班人行出嚟，以自己前途作籌碼幫巿民爭取民主，點知卻被人鬧返轉頭

喺每人只顧自己嘅情況下，香港人永遠唔配擁有民主。